［apple］emoji 迷題

有冇方法唔更新iOS 一直更新emoji

買iPhone X

就算最新機都要更新版本嘅

冇

唔該曬

Ipx

Detail plz
Google完都唔明點整
#adoremj#

jailbreak有tweak